\section{Metodología}

Curabitur eu gravida magna. Mauris egestas velit in ornare ultrices\footnote{\label{fn:2}Cras fringilla in leo in sagittis. Quisque condimentum lacus eu vulputate porta. Integer volutpat placerat leo, eget bibendum massa molestie nec.}. Cras feugiat, mi molestie euismod pharetra \ref{fn:2}, risus turpis suscipit neque, a luctus elit elit sed tortor. Donec id enim eu risus tempus mollis sit amet at dolor. Duis scelerisque bibendum gravida. Proin maximus, sem a tincidunt tincidunt, justo purus rutrum velit, sit amet bibendum purus mauris sed nisi. Nam consectetur commodo dictum. Nullam eget augue ex. Phasellus vel tellus eu nisl interdum convallis. Morbi nec ligula a nulla scelerisque sodales a eu urna \ref{tabl:instituciones}.

\begin{table}[ht!]
\centering
\begin{tabular}{lr}
Grupo de Apoyo al Sector rural – Pontificia Universidad Católica del Perú & Agosto 2025-presente \\
AEDITIP                                                                   & Lima, Perú          
\end{tabular}
\caption{Listado de instituciones}
\label{tabl:instituciones}
\end{table}

Morbi non rhoncus erat, id molestie elit. Phasellus suscipit tortor vitae velit porta sagittis ut quis nibh. Nam condimentum lectus eu diam consectetur euismod non scelerisque mi. Morbi at lectus ut nisi viverra accumsan id non massa. Duis in feugiat mi. In id malesuada elit. Morbi magna nulla, vulputate a eleifend non, blandit eu est. Curabitur vel erat felis. In hac habitasse platea dictumst. Curabitur tristique metus quis placerat porta.

Integer suscipit congue tortor, ac fermentum enim bibendum quis. Etiam non vulputate ante. Aenean in erat vel nulla accumsan pretium sed vel massa. Vestibulum id eros nibh. Aliquam vitae congue enim. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; In est elit, semper eget dignissim quis, tempor ac lacus. Etiam ante quam, sagittis quis ultricies in, finibus id nibh. Quisque efficitur, urna ac commodo vestibulum, augue mauris laoreet sapien, nec varius erat arcu quis tortor. Donec et justo eros. Vestibulum eget nibh pulvinar, fermentum diam in, eleifend augue.